說好了的Daddy第二年必冠定律呢

痰罐都無個

專心聯賽，鏝城你地醒定d

等我地曼聯拎到歷史悠久既足總杯，先鞭你屍😅

FA cup

上季已經係歐洲三冠王

唔係嘛
上年先爆閘笑鳩雲爺爺拎個飛G杯吊命
結果自己隊波今年要靠個咁嘅十九杯嚟掌我咀

而家咪唔親親daddy囉

爛泥扶唔上壁

第二年一定有聯賽冠軍 定律黎架嘛
Daddy唔會有錯
舊年未有盧卡古 唔計